mytvsuper 寫字樓散佈白色恐怖

電視廣播（TVB）旗下OTT平台 myTV SUPER業務發展營運總裁 林桂興 唔容許員工存有個人政見 試圖製造白色恐怖令員工噤聲

我呼籲大家一人一電郵問候佢 [url]kh.lam@tvb.com.hk[/url]

識玩一定係貼支持警察 中國政府 再同支那國旗
睇佢敢唔敢拆
唔拆就放光復香港上去

大公司啲電郵用中文寫？

反籃 笑死我 咁大間公司字都唔識寫

因為唔係以公司/行政總裁李寶安名義出嘅e-mail
只係旗下mytv super 嘅e-mail

仲要「決一」定「缺一」都未分清
原來文盲黎

幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

沉船一隻

唔識英文

但連中文都唔撚識

反籃？
反咩籃，籃球？

又多一條友想紅

成隻龜咁款

麻包袋唔係只服務警犬架

廢撚到

my tvsuper仲未執？

唔係反籃就反藍
唔比決一就缺一
即係佢暗示其實係可以講？

封mail 都唔係佢出

狗樣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

TVB City
唔知點解覺得個名好柒

咁支持警黑合作

專制到呢

佢秘書代出